屌啦星 買錯營多撈麵

無咗包炸蒜
點蒜

臭到乜咁
不嬲唔落
淨落粉同辣醬

傻仔

不如咪撚食啦

買多樽炸蒜囉